# Sistema de Gerenciamento Bancario



## Getting started
Sistema simples do uso de angular 11 com spring e mysql server.

##Dependecias
Verifique no arquivo pom e no package.json

##Run
Front: ng serve -o --proxy-config proxy.config.js
Back: c:; cd 'SGB'; & 'c:\Users\UaiSoccer VSS\.vscode\extensions\vscjava.vscode-java-debug-0.35.0\scripts\launcher.bat' 'C:\Program Files\Eclipse Foundation\jdk-11.0.12.7-hotspot\bin\java.exe' '-Dfile.encoding=UTF-8' '@C:\Users\UAISOC~1\AppData\Local\Temp\cp_1olw6pew09a949pw9vwc86n1a.argfile' 'com.sistema.services.SgbApplication' 
Verifique o path corretamene na sua maquina!
